【兔迷】兔兔毫無還手之力! +狗狗搶野食!!🙈🙈

兔仔是被捕獵的動物(prey animal)，在大自然內是每個捕獵者(predatory animal)的目標，沒有自然本能去攻擊他人，但牠們勝於速度, 跑得快。牠們是脆弱的動物，很容易受驚的。當牠們側面看某東西就代表正面看某東西。(你可想像正前方是盲點，側面才看得最清楚，前腳移動有限，又怎會攻擊到他人？）以下video 可看到狗狗搶吃兔糧, 兔兔毫無還手之力😭😆🙈:

hahaha

😭😆😊